【世紀男神大對決】金城武 vs 梁朝偉

金城武

梁朝偉

小弟支持武仔

金城武

長髮黎講真係世界級
黎緊新戲有兩大男神

都好型棍

2000年左右佢個樣靚仔到呢
真係佢認第二冇人敢認第一

youtube有條片係講佢去南極潛水
靚仔到呢。。。

金城武邊有得輸

輸緊小小

樣就武仔
Overall 就朝偉

金城武個樣gay gay地
偉仔男人味洽到好處

鬼武者真心癲

梁朝偉就算唔理身高
睇落比例都頭大身細同膊唔夠闊
所以投鬼武者

金城武無得輸喎
雖然都好鐘意偉仔

完美。。。。

梁朝偉要睇moving image至散到陣味出黎
定格既相黎講
金城武完勝

偉仔

梁朝偉=世上最型嘅男人

Edc點計？

細路仔同男人既分別

金城武

金城武完爆edc

呢個真

朝偉

其實講靚仔就金城武
不過偉仔有種好特別既氣質

反而我覺得金城武有種貴族氣質

金城武太靚仔，而家仲要有埋佬味

武仔

屌你朝偉無間道真係冇得輸

我覺得兩個都係世界級

金仔太勁

好撚正

留名

金城武領先小小

以前好中意武仔個種英偉
但人大左,自己都佬左,武仔而家好似走走地樣
但偉仔唔知點解有種特別既氣質係到,唔識講
好型又唔係,有種神秘,陰穩既感覺,又唔算好佬味
但越睇越正

上帝 請給我多一點時間

聽講佢好似有整容

孖膶腸呢 仲未見人嘅

好難揀呀！